咁樣算唔算失戀？

我自己本身對愛情都幾有要求，一定要好有feel,覺得大家好啱先會開始追人，21歲仔追過既女仔唔多過5個。

同佢係三個幾月前返份嘉年華散工識既，仲記得果陣抄到佢牌，約到佢出第一次街，係幾咁開心。

只可惜因為我要去exchange，呢種戀人未滿既關係開始咗幾日就要分隔兩地 ，身為一個A0，我真係盡曬力咁去keep。
奈何都係自己唔夠成熟，比太大壓力佢之餘，仲講埋啲極過份既說話 ，親手破壞咗段感情。

依家已經收左皮三星期，但我仲好掛住佢，成日諗如果我仲有一次機會，如果我以前有啲拍拖既經驗，結果一定唔同。依家望親佢送比我既公仔就流眼淚，以前啲whatsapp睇兩眼都頂唔順

應該點做好？ 呢啲係咪就係失戀？但嚴格黎講仲未真正一齊過。

講出黎分享比人聽希望會舒服啲 ，21歲人拖都唔識拍

利申非ff非gay

咪問算唔算 都去到戀人未滿架喇

唔係暗， 兩邊都明戀，冇一齊係因為果陣就黎去exchange,要分隔兩地半年咁耐。

時機呢家野真係控制唔到

咁你玩晒啦

i know that feel bro